{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho485422/jajuolle-pensyeon-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698427151222&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6337943&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=53801&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200860355&selectedRatePlan=204361019&expediaPropertyId=9664843&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "자주올레 펜션"
    },
    "text": "ジャジュ・オルレ・ペンション\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市涯月邑クァクジ5ギル16-3\\n\nベイの近くに位置するジャジュ・オルレ・ペンションは、済州市で優れた選択です。 9室の客室があり、チェックインは16:00から21:00まで可能です。チェックアウト時間は11:00です。COVID-19に関する制限事項をご確認ください。到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。チェックインの際、クレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書が必要な場合があります。チェックインは18歳から可能です。ベビーベッドは提供しておらず、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料Wi-Fiを提供しており、施設内には無料セルフパーキングがあります。駐車場は車椅子で利用可能で、全館禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションは大韓民国済州特別自治道済州市涯月邑クァクジ5ギル16-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションのチェックインは16:00から21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションはCOVID-19に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションではCOVID-19に関する制限事項がありますので、詳細は事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションのチェックインは18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションではベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションではベビーベッドの提供はしておりません。"
        },
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションではペットの同伴はできますか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションでは共用エリアで無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションには無料セルフパーキングがあります。駐車場は車椅子でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ジャジュ・オルレ・ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "ジャジュ・オルレ・ペンションは全館禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 593
    }
}